Приложение "Music Player"

Описание. Приложение содержит две страницы: страница со списком доступных для прослушивания аудиозаписей, а также страницу с проигрывателем, где воспроизводится текущая композиция.

О создании приложения. Приложение было создано в приложении Qt 16 июля 2021 года. 

Email автора: z.mednikova01@gmail.com
Ссылка на сайт: https://mospolytech.ru/
